有時望住d女眼神，就知自己唔係佢地心目中個個

有時真係好羨慕d高大男
唔使做d咩
就有女錫佢地
就咁坐係度
就有女圍住佢地團團轉
老豆老母又以佢為榮
揾工又易d
d人又聽佢話
但又可以點
人大左
就唔再好似以前咁
以為錫自己
對自己好
就係盲目咁同自己講
覺得自己係好
有無窮自信心
就算冇都要扮出黎
但真係扮唔到
真係好辛苦
咁多年黎
扮到自己成隻小丑咁
為乜
呢個世界就係咁
你做咩都得
但冇人會因為你係你
而對你好
人生真苦
黎到世上冇得揀
際遇冇得揀
人地點對你冇得揀
分分鐘連點死亦冇得揀
人一生
就係係咁多冇得揀之間度過
冇人會理你流過幾多滴眼淚
人一生
由出世個刻
喊住黎呢個世界
到死個刻
諗返以前
心裏又默默垂淚

呢啲叫長大

何必去比較

高大男接受嘅都係普通好小小嘅待遇
高大靚仔接受口既係異常好嘅待遇
高大靚仔有錢就可以征服世界
依個世界就係咁唔公平

種眼神係完全對你無興趣
0 potential

你咁煩膠
畀你有2米都無用啦柒頭

其實幾鐘意你啲post
睇親都笑